［扮工中］入黎放低你個姓

我先
朱

武

孫

你好

冇個認真